有無人因為傷患問題而放棄自己一直玩開既運動？

本來踢開波，但近5年左腳傷過兩次，一次骨裂，一次ACL斷。

傷後抖左排諗住踢返，但根本自己應付唔到，自己好想踢返，但心理陰影好大，慢慢咁就放棄左

依加連做運動既慾望都細左，變左一個肥撚

冇啦
ACL都斷過
一踢即刻收皮

唔好放棄 麼麼達

後生時自以為復原能力好
傷左少少都即刻再做運動
結果傷得更嚴重或者幾年後先有後患

可以試下做啲無咁激烈嘅活動
保持身體有一定活動量之餘又不至於會造成傷害
抖一兩年然後玩多十幾廿年
定係玩一兩年然後有後遺症
睇你自己選擇